連續4日單位數確診 林鄭恐成最大贏家

痴線 民望回升 睇黎連任都好大機會 防疫專家

希望佢唔好連任，我想cy回歸

我先係 買罩錢都慳番

我想董伯

董伯做果陣你未出世

肥彭

寧願要cy

我睇等候董建華發落知

冇CY就冇港父呢個user